畫明星yo

岩岩畫左Blackpink 嘅Jennie

係屋企好悶，有冇人比其他明星相我試下畫
冇學過畫勿插

點解自己影嘅相post連登會掉轉左

黎多張試下

畫許紹雄ok?